蘇B同肥普真係難兄難弟

一齊贏一齊輸一齊和一齊出局

狗同熊都入晒呢個po

爭咗隻貓

佢媽咪迫佢10點前訓

係 我係佢媽咪

吊你老母

咁佢婆婆係咪好肉酸

ben

BEN哥咪咁

ben又秒傻仔

ben哥好難秒唔到佢

佩兄唔睡覺唔驚伯母打？

我陪緊媽咪睇曼聯

你媽媽有冇嬲到打爆電視機

佢反曼

殺人鯨

羅美路救12碼好勁，獌一定進級

但蘇b出到線

馬 狗 熊

丸哥咪笑

開口中

好難出唔到啦你估好似熱刺咁能廢

一齊輸